# Задание 1

Написать на C# библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь круга по радиусу и треугольника по трём сторонам. Дополнительно к работоспособности оценивается:

- [x] Юнит-тесты
- [x] Легкость добавления других фигур
- [x] Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры в compile-time
- [x] Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным

Использовались:

* .NET6
* xUnit

Сборка библиотеки
```console
cd CSHARP/FigureArea
dotnet build
```

Запуск тестов
```console
cd CSHARP/FigureAreaTests
dotnet test
```